賓科士打吹奏區

9個clean sheet英超第三，但頭幾名得佢排降班區

ching bot

樓主出po 唔quota reference

0封利物浦得佢做到

boa

quota? 不敗quota得1個

係咪當奧比歷係condom

講緊英超你講咩奧比歴

個個掛住話曼聯黑哨
賓科士打吹奏po 冇人理

補翻

佢弱智...

賓科踢利物浦應該有20個cs

尊重下啦 逃犯

你估波台係cc台
要餵到入口用埋紅字大字報關鍵字咩

獌左

乜撚呀又

好波到

賓睇國家德比？